非教徒同超級耶撚拍拖慘況

我唔信教，但又冇話反對人信，你唔煩到我咪得囉，做朋友冇所謂喎！

但同超religious嗰種耶撚拍拖就出事。

1.講乜話題都扯到佢教會
2.我有時間都唔同佢返教會就係我唔就佢
3.就佢睇宗教嘢又以為我想入教
4.睇緊戲收到教會電郵即刻撲出去覆
5.每月準時捐獻但從未買過嘢俾我
6.拍拖又被佢啲教友指指點點
7.我靚，就係神賜俾佢嘅恩典，有個靚女友
8.我遇到困難佢只會祈禱而唔係諗辦法解決
9.做乜都要就佢返教會、做教會事嘅時間
10.佢嘅信仰永遠重要過我嘅感受

有冇巴絲有同樣經驗？

11. 冇得扑野

好大問題？

6同10就最撚麻煩
利申 比ex d導師朋友最後搞到分手
DLGH 明明係佢同我表白
玩鳩我 ？

認真考慮吓分手，睇吓佢祈禱解唔解決到問題
信教信到冇自我，似乜野男人
同冇膊頭嘅男人拍拖慘過食兩舊屎

分咗手班教友又落井下石
唔信耶穌，得唔到神嘅祝福
我心諗：又話神愛世人？
唔信就俾你班撚樣踩到體無完膚

佢覺得佢嘅「自我」係信仰塑造佢

呢班撚樣
口講包容大愛
實際上最撚排斥非我族類
認真嘔心

講來聽下吖！同埋可唔可以講佢係邊個教派，邊間教會？

頂佢個肺，教友搵到心愛嘅人，班友唔係祝福人地蜜運成功，而係用方法要對方信教或捧打鴛鴦！

咁就算數啦 ，長痛不如短痛
呢種人最好畫清界線
將來有咩問題都唔會用理性解決，一味祈禱
與其食一世苦，不如嗱撚聲斷纜

朋友同自身經驗
唔過半年就好斬覽喇
真係頂唔撚順

我未出聲佢已潛水
乜耶穌教你做人咁冇交帶㗎？

福音派 邊間教會就唔講啦
個ex基二代黎
最後佢講左句好無敵既說話
可能分手係上帝既意思

邊方面頂唔順？

點基二代？
拍拖又係上帝嘅意思、分手又係
真係萬能Key，做乜都唔撚洗自己負責

好多間都係咁
自己以前讀書辦學團體果堆視拍拖如洪水猛獸
講到尾都係怕畀人拉走咗個「教友」啫

有時都好想串佢
唔拍拖，唔做愛，你由石頭爆出來㗎？
拍拖都係結婚前嘅個過程啫
一識就結咩！

教會入面搵咪得，可惜唔係咁容易 好少人會交心，唔知對方捻啲乜

返教會都係圍爐取暖啫！
各懷鬼胎
就算信同一宗教，返同一教會
係冇緣就係冇緣
教友之間一定睇對方順眼㗎咩？

姐係老豆老母基督教
佢擺個宗教既地位 聽導師朋友
仲高過我

啊屌你老母
我之前同佢longd
有個耶撚情敵之前食左檸檬
趁我唔起度果陣借d兒成日搵佢
之後ex返香港唔夠1個月同我分手
最後過幾個月佢地就開始拍拖
見到佢地兩個真係好撚嘔心
明明係自己既想法 但擺上帝上枱
試圖合理化同說服自己

你唔怪得佢
佢人生只係得宗教 你想同佢傾其他野的話 佢根本就唔識

完全走火入魔

講真 係有啲人戇鳩鳩
信左耶穌之後更戇鳩

我夠膽講就算佢離教 個人都係會咁
膠人配膠人
正常人配番正常人
樓主揾番個正常人啦

做得耶撚，唔係中產就係蠢撚。
應該意料之內啦